唔想咁早訓之毒撚秒回

有冇人傾吓計咁呢

點解唔想瞓

夜瞓皮膚唔好

秒回呢

頂 冇通知 以為冇人cm

多咗好多黑頭

禾都5g

今晚繼續 有冇興趣

毛孔大咗

今晚又唔瞓？

lm

天光就訓

唔洗返工返學？

要番工阿

之前早訓番幾日就會退番 最近冇早訓過

歡迎夜鬼加入tg吹水谷

慣咗夜瞓

歡唔歡迎小毒毒

好衝動呀 就快想姦左人

啱啱照鏡 黑頭又大粒左
不過反正都戴口罩

咩

我覺得可以一齊 但唔想咁快 想錫xd

吓 你係咪覆錯

無呀

飲左少少酒hehe想借醉行兇

咁講緊啲乜 無啦啦話想姦人

巴定絲

吹水既大門係唔會抗拒任何人

我？ 頂勁warm 知到我攰 exactly車到我樓下

單身狗表示屌我唔撚想知阿

都未一齊

咁仲天光先瞓。。？

有曖昧對象

唔係番早 同埋番得唔多
職業主要都係廢青

@@你仲有我

想要仔仔

出去識下

都係單身好過 拍拖好鬼煩

其實都係 free 好多 鐘意同邊個出就同邊個 不過有時都想要攬攬

呢個真 成日諗自己會唔會發展到要搵pfbf

其實都唔錯

仔仔手仔都未拖過 sofuckingsad

早@@ 玩咬手瓜咪得 以前成日玩

睇嚟係pt

午安呢個就唔記啦 中學果陣有玩包剪揼 贏咗可以打一下手 果陣同鍾意嘅仔仔玩 得呢個機會拖手手

無錯 又夠鐘起身番工

見d人打到好癲 對住有好感嘅人會千方百計去抽佢水

佢都好重手 之後練琴果陣隻手手震 唔係鍾意佢都唔會同佢玩 cls

下 其實通常男仔會就女仔

佢唔當我係女

我都試過

咁你收幾點

66 入左兩手

試過比佢摸頭 果陣勁開心 點知之後佢係我面前摸我好朋友個頭 ho sad

530

周圍摸！屌佢

好啦 我又唔知你up乜

成日周圍溝女 有兩個fd都鍾意佢

0066

股票？馬？
原諒我唔識

mtr

...

跌穿左38

只可以講同你講加油！
六合彩都未買過

你買男朋友實際d

有冇介紹

我

幾錢一晚

120

少貴喎

一夜夫妻 公價黎

大波細腰又有籮有冇折

免費

返咁短時間

係啊 失業中

咁有工返住先都好過冇嘅

好過之前每日負支出

仲有咁多街出

叫外賣咋 毒撚冇人約

下次試下自己煮

自己 阿媽都有煮 係口痕想食外賣

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now so she's taken a day of menstrual leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had really painful stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one week late. Today, she's being very emotional because it's that time of the month again. Her cousin Shirley missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this afternoon in which he overtrained his legs so he's got cramp in his leg and left foot. Celine's brother will be attending a party over the weekend but I won't be going to ig with him in case of cramping his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

米

我好認真咁睇曬

hi

Cramp somebody's style means prevent somebody from having a good time or from acting naturally or freely. It means someone or something's presence or existence restricts their behavior in some way. It means make them feel that they cannot behave in the way they want.

hello

點樣唔見咗

搵佢唔到咪唔見咗

搵唔到同唔見咗唔同

我話一樣就一樣

從來沒有

唔好踢穿我啦
呢啲在心中算

可

謝

咁樣唔健康

間唔中叫姐 夜訓本身都好唔健康
活到50就夠

知夜瞓唔好又唔早啲瞓
50前有啲咩想做

冇咩想做 過緊一個meaningless嘅人生

做咩抄我

咁啱阿

好累今日,想抖下

1234

咁樣好唔健康

每日都好唔健康

係時候改變下

堅持唔夠一個星期又打回原型

樓豬

試下早啲瞓

認錯人

依家仲好精神

想打暈你幫你瞓

我都想

拉緊筋

吹緊頭

刷咗牙未

刷咗 懶人沖涼一定要一次過搞掂所有嘢

我做唔到
慣咗返屋企就要沖涼先

鍾意攤上床前沖

一返到屋企就想攤

早排冇工番 日日係床上面攤到生無可戀 全日除咗去廁所冇離開過張床

我都想唔洗返工
瞓醒就又要做狗

我都唔想番工 諗起今日要番全日就頭痛

飲緊酒

又飲酒

就生日呀 頭先中cream

預祝你生日快樂先

又要起身躝去返工

搭緊車 好眼訓

返11？

1030

收幾

都係530

A_A以身相許？

都冇救命之恩

可惡 番緊屋企 頭痛

早過你

唔係番工咩你

ho sad

放lunch未

未啊

放幾點

呢幾日都好撚頹，功課又唔想做

想陪我食lunch？

可以隔住個mon一齊食

琴日去左玩

1月已經唔想做

幾時做毒撚打機

睇埋聽日發夢成點先

先收工先online到

咁我on住等你

又得姐 唔好咁快死

唉 我d fd話不如台灣留學算 但我唔想走

有冇錢先
聽慣咗廣東話真係唔想轉

都叫夠既 可以半工讀 連我地都走埋既話。。

香港已死

咁浪漫

悶極時自己可浪漫

我都想 台灣唔錯

是旦啦

可惜要講普通話

唔好做

唔想粤語消失

呢個真 廣東話世界第一

之前打機鍾意同台灣人玩 因為我講普通話把聲嗲啲
都見到有好多台灣人話想學廣東話

打咗咁多年機淨係識到一個台灣人係有計傾

我每個傾幾日 我份人好難同人長傾 全部三分鐘熱度咁

你性格係咁定只係諗唔到有咩傾

性格問題掛 enjoy一個人多啲

咁有時都會想有人陪自己嘅

所以咪會傾幾日 傾完又想自己一個
可能自己份人悶 冇嘢同人傾

有啲難捉摸

做左一半,仲有一半抖下再做
做做下野其實都幾開心
煩惱會解決煩惱係岩

我嘅煩惱需要美食黎解決

我都覺 所以咪繼續做毒撚

毒撚好啊 毒撚先好

今日又比fd問我幾時出pool

你有幾耐冇拍過拖先

a0

你係睇唔上人定點

無人戀我

聽日出港島呀

聽日見

會唔會係咁

點解唔會

香港地有邊個女人會冇人approach

我咪係

我唔信

典解唔信禾ar

唔可以再咁易信人

吓 呃你做咩喎
之前有人呃過你咩

唔係 其實我都係講下
咁你試下做主動approach個個囉

話明毒撚 就梗係唔會主動approach人㗎啦
有人approach都即刻走人

Ok 承認你係真毒
仲唔瞓？

你又做咩未訓

即刻瞓咗

可能你呢次輸完之後將來條路會順到你唔信呢
今日唔知聽日事
相信明天會更好就夠

攰就抖抖佢啦
我asso quit咗冇讀 仲未知自己想點 你依家已經好叻㗎啦
身邊個個fd都好努力 有自己嘅目標 成日覺得自己好廢

你係唔中意個科？

冇話鐘唔鍾意 冇特別鍾意邊科
果陣係見多人報先報果科

咩科嚟

mkt

真係難搞
利申讀完唔知自己讀過咩

個個都係咁講

係真
不過我讀完唔係做返呢行

正常啦 好多人讀完唔係做番本行 不過都好過冇讀

都係 叫做有張嘢揸手
咁你讀咗幾耐就quit

兩個sem

太辛苦？

冇心機讀

搵下啲自己中意嘅嘢做下先
不過呢個時勢又唔係咩都做得

仲難搵過男朋友

咁你應該好快搵到

講真

咁易搵我就唔會做毒撚

點解你呢個可以冇乜人入

有你就夠啦

Sweet到

梗係 我對女女一向嘴甜

紅字真好

禾都覺

藍字會點

你試吓咪知

會點

Ok...

笑撚咗

咁易笑咩

係啊 試過係第一次見嘅人面前笑到好癲
之後條友同fd話第一次見人咁樣

你個次做咩嚟

打牌三缺一
另外兩個fd叫咗個人黎
我就表現到好鬼癲

你見到人地太靚仔所以好興奮？
見到打牌2隻字就想打埋一份

甚麼叫絕望 抬起眼望望

完咗sem就抖抖佢啦
俾自己放鬆吓

唔係lo 係我份人一向癲癲地五音不全仲要係唔熟嘅人面前唱歌
不過佢都好搞笑 比我撞彩連續好多鋪估到佢要乜
我仲特登show比佢睇 佢粒聲都唔出
每次都佢打都笑到仆街

衛生麻雀？

一蚊一番

好衛生
不過你啲行為邊到似毒撚。。

屌 唔習慣你藍字
可摸以變番女女

有啲嘢要學識適應

望落唔毒 實則好毒

又用個樣去呃人

好啦

邊有

係 藍色都幾靚

你個外表呃人

我都覺

又抄

頂 唔係

屌 藍色你專利？

我轉先咖喎

你係咁chur人覆咩

我都成日比人話煩搞到有時唔想講嘢
唔講嘢又比人話西面
不過我都試過話唔熟嘅女仔fd煩
唔夾就冇謂勉強相處
如果比人話煩就檢討一下自己係咪真係太煩先 學吓睇眼色
再唔係問番佢覺得你邊度煩 避免一下

我本身都係藍色的 開po前轉番紅色 依家再轉藍色
係咪唔比先

咁就話你煩？

好掛住佢

對方係咪講笑咋 咁就話煩

掛住邊個阿 講黎聽吓
等妹妹安慰吓你

掛住ex囉你安慰唔到架啦

咁hurt人嘅 平時嫌人煩都唔會咁直接講
不過下次你都注意吓 對方hea覆emoji 單字就唔好繼續吹落去

搵個新嘅咪唔會繼續掛住佢lo
舊嘅唔去 新嘅唔黎

冇人有佢咁好

佢唔要你？有新仔？

我自己衰

失去先知

慘慘豬
等哥哥安慰吓你我唔會嫌你煩㗎

問世間情為何物
毒撚都想體驗失戀的感覺

本身今日過得還好
點知臨訓前俾個驚喜我
btw多謝樓主聽我廢up

let it go la
呢度本身都係for廢up

唔開心就聽周杰倫

點解要轉紅色開po

我鍾意

今日上youtube睇 發現原來好多好熟 聽開嘅華語歌都係翻唱韓國嘅
睇番周杰倫真係好勁

每次聽周杰倫D歌都好入心
佢把聲有種魔力

聽完依家有冇開心啲

咁任性咩

咁好少事姐

覆少啲覆疏啲睇下咩環境

冇錯

咁樣唔得的
咁任性唔好